[解鎖新職業]通渠佬!

宣佈全民針對某地產商場
黨鐵商場
個廁所做壓力測試 咩m巾毛巾成個榴蓮擺落去睇下會唔會塞先
唔好搞ifc啊

廁所=TK
我哋手足都要去廁所架

屌你去公廁啦

不如返屋企屙啦
好得閒呀走去搵公廁

攬炒啊 成個商場臭曬先好玩
又冇暴力畫面

//宣佈全民針對某地產商場
黨鐵商場
個廁所做壓力測試 咩m巾毛巾成個榴蓮擺落去睇下會唔會塞先
唔好搞ifc啊//

成日去黨鐵厠所

唔好玩野 一陣有手足瀨撚到成個月台都係

係通渠師啊

廁所唔好搞啦

唔好玩廁所呀
急起上黎又無得柯好慘慘豬架

P牌開戰術討論可唔可以幫手推下

【戰術討論】新技能系統 - 組合魔法

廁所算撚數咪搞啦

呢d做法係雙面刃 首當其衝係d清潔姐姐 跟住封廁所 大家都無得用 一日要去幾次既廁所無得去 一定燥 你搞360福建佬大家都拍哂手 廁所真係唔得

冇畫面，引唔到啲狗做嘢，商場有維修隊，

遍地開花有目標，行動升級，
針對性打擊:
幫建制派議員辦事處裝修，
老豆揾奶共匪，起屋企地址，
效烏克蘭，掉佢地入垃圾桶